支那01專訪｜立法會黃金盛女 麥美娟家教甚嚴禁早戀：初戀喺大學

現年48歲的工聯會立法會議員麥美娟，除了剛烈性格深入民心，亦是建制派中出名的單身盛女，連工聯會同事亦著她以此為噱頭推銷政策。2015年，麥美娟為推標準工時立法，於在地區論壇中自認「剩女」，催促候任特首梁振英(CY)關注女性工時過長問題，梁振英亦承諾為麥美娟覓得伴侶。

五年後，麥美娟接受《香港01》專訪時談及此事，笑指CY的承諾早已「無咗下文」，她依然是小姑獨處。她向記者披露情史，表示初戀發生在大學，不是同系同學，「我讀英文系，80幾人一班，只有四個男仔，沒辦法搵同班。」

「忙」非單身原因 「命」才是
「有兩隻狗算不算單身?」被記者關注私生活，麥美娟不慌不忙反問。工聯會前輩陳婉嫻數年前曾籲麥美娟，勿因埋首工作而錯過姻緣，但麥美娟至今未有着落，「很多同事都忙，Starry(李慧琼)都忙，邊個唔忙?我覺得忙唔係原因，比較相信呢個是係命。」言談間似已看化，「注定冇就冇，如果有就會喺啱嘅時候遇到啱嘅人，但我每次都錯晒。」

中三時有男仔約去街：打電話給對方媽媽「告密」
麥美娟自言一生戀愛次數一隻手數得完，因為中學時讀女校，自小個性害羞，「當時我從家裏到學校，可以選擇走路或坐小巴，我選走路﹐因為我坐小巴不敢叫『有落』」。她向記者透露青蔥往事，中三時有母親朋友的兒子約她去街，「我怕被媽媽罵，因為媽媽管得很嚴，我就打給對方的媽媽，說你兒子約我」，結果對方母親反過來向她抱歉，說會教訓自己的兒子，事情可想而知沒有下文。

及至中五會考前，家中突生變故，母親過身，她作為家中唯一女生要肩責照顧弟弟的職責，「冇得你怕羞 」。升預科後轉讀一間男女校，開始懂得交際，參加地區活動，個性亦變得開朗。被追問情史，麥美娟不肯透露初戀的細節，僅表示是發生在大學，不是同系同學，「我讀英文系，80幾人一班，只有四個男仔，沒辦法搵同班。」

習慣單身生活，是否還會對婚姻有憧憬? 麥美娟表示20多歲時候一定會有，「尖沙咀有條街專賣婚紗，每個女生路過都會看，但現在這個年紀不會再想，覺得隨緣啦。」

MILF

麥議員講粗口罵特首，教壞小朋友

藍絲係呢d 質素

老姑婆就老姑婆啦，乜撚野黃金盛女

DLLM柒婆

我屌晒你哋老母

「當時我從家裏到學校，可以選擇走路或坐小巴，我選走路﹐因為我坐小巴不敢叫『有落』」

咁似連登仔既

好醜樣

其實48歲嚟講幾索，不過女仔人家講屌你老母太粗魯啦

嗰個女仔

邊度黃金? 睇過

有冇手足幫手啃左佢拉佢過檔 睇得出e種女人會為愛情犧牲

迎賓館

廿幾歲已經咁樣衰

點解中學咁薯

:「屌你老母！喊乜撚野！我地都未喊！你喊！」

型！

會唔會係處

大個咗就變成咁⋯

「屌你老母！有落呀！死仆街！」

有冇諗過搵唔到老公係樣同性格問題？

令佢愛上做愛 不能自拔

性格深入民心
深入獨裁民心

支那01又做洗白工程

講還講, 唔好貼相

原來真係女仔

我屌你老母. jpg

夜晚扑野果陣

愛國呀拿！做走狗呀拿！

諗起都重口味

公道講，唔係樣子問題，係政見問題

劉小麗都有男朋友啦

小麗老母

後生似stephy

中三時有母親朋友的兒子約她去街，「我怕被媽媽罵，因為媽媽管得很嚴，我就打給對方的媽媽，說你兒子約我」，結果對方母親反過來向她抱歉，說會教訓自己的兒子

不要說小麗老母後生似stephy

試著説stephy老左會似小麗老母

呢啲老姑婆最撚變態 想玩死啲後生

Alice

咁爛口

陸頌雄讚麥美娟「好可愛」

【明報專訊】港鐵連番工程問題引起廣泛關注，工聯會陸頌雄（左）同麥美娟（Alice，右）噚日喺立法會見傳媒，批評港鐵嘅處理手法，不過講緊咁嚴肅話題，竟然未講就笑定先。原來兩人身高差一截，陸頌雄喺「咪兜」後面前後腳企令兩人上鏡睇落接近啲，但呢個動作就令Alice一見陸頌雄咁做就忍笑，再望多望更忍唔住大聲笑，一時掩臉、一時遮眼，笑咗成半分鐘，仲一度笑到標眼水，其間陸頌雄亦忍唔住笑。Alice笑完一輪之後，叫陸頌雄企返正，唔使咁辛苦，陸頌雄就形容Alice好可愛，非常鍾意笑咁話。

家教嚴就出唔到喱DPK啦！

我立即屌你老母

細個就咁仆街

藍絲天使

佢點都唔似家教嚴囉！個西樣咁放浪潑辣
仲出口成撚，毒娥都俾佢屌到喊！

生得樣衰，心地又差
傻既先鍾意佢

MILNF

單身 ≠ 正派
單身先可以無顧忌咁周圍搵食

起碼好樣過柒婆先
有冇手足為義氣頂左佢

左面嗰件好似好淫

著校服讀中學，係十幾歲
佢skip咗個青春期同後生女嗰part，直入中年

作到咁大
未聽過佢講英文,原來讀英文系?邊間大學?

有兩隻狗算不算單身?

hmmmmmmm

藍天使.

好似未聽過佢講英文
搵日表演下

中大

知唔知個M stand for 咩

建制派中出名單

真正狗也不屌

實係處女

又一個新亞之恥

督灰

唔鐘意人都唔洗咁呀

糞便盛女又幾貼題

原來48？以為55以上

咩年份?張相似七十年代氣氛,咁早就畢業?
佢報唔夠五十,即如果真係大學畢業時,是數碼相機開始之時,那時即使菲林,都無咁多微粒.張相另有其人? 借來用?

佢張學生相柒到
咁都有人吼

狗也不屌

咁細個就已經篤灰 邊有人要

Dllm 呢啲臭西都吹奏

劉小麗40歲嚟講過得去啦
索就一定唔係架啦

麥美娟話係1993年
我係支那01個訪問見到
條link係度:

保養得差

皮膚唔得 個口又大

Btw

條八婆以前幫民主黨做嘢架

屎都係黃金色

再睇返佢中學張相，個男仔係咪賭衰炸

屌...原來咁重口...

要幾CLS，先會諗去問個政治中女戀愛故事？

安柱男女校喎

「我怕被媽媽罵，因為媽媽管得很嚴，我就打給對方的媽媽，說你兒子約我」，結果對方母親反過來向她抱歉，說會教訓自己的兒子

自己唔想俾老母鬧，於是打俾人老母講等人老母鬧佢 做乜撚嘢

佢喺03年區選之後就開始投共

93年?
93年仲有用菲林影畢業相?
93年當時的衣著髮型,已相當接近現在的.張相裡面的人,似七十年代的人.
老共虛構人物背境來歷?
很可疑啊.

全盛時期既粗口娟一日可以屌幾多次老母

扮純情

點撚黃金 剩女 呀 ?
根本無男人想要你

包剪揼輸咗

Literally 狗也不屌

屌你老母 93年點無菲林相啊柒頭
今時今日都有啦

如花咁撚樣，想一個side kick踢走佢

90年代菲林機仲係主流，數碼機要去到2000年後先開始普及，又未必個個都著得好潮，唔覺得佢哋衣著唔似90年代喎

中三時有母親朋友的兒子約她去街，「我怕被媽媽罵，因為媽媽管得很嚴，我就打給對方的媽媽，說你兒子約我」，結果對方母親反過來向她抱歉，說會教訓自己的兒子，事情可想而知沒有下文。

你係咪弱智
93年數碼相機有撚排未普及

點都好過連登仔A0 grad

stand for
Mak

成件事都唔知做乜
人地約佢出去 就打電話比佢老母
係唔係想屌佢老母呀???

樣衰就唔洗講, 但嗰腦先問題最大
細個就報寸俾個男仔老母
同個男仔攬炒
大個擺明比CY恥笑無人要
N年之後仲笑笑口講自己俾人笑

難得有仔約就打俾人老母咁撚痴線

「屌你老母有落！

屌你老母你究竟中唔中意我？

呢啲咪佢自己性格on9囉
當然性格都係屋企環境塑造出嚟

你幾大啊，93年喎，唔係03年
香港93年連電腦都唔係每個家庭有，何況係數碼相機

搓my breast都係中大

中三個格已經咁閪

48歲 93 grad，21歲大學畢業？

搵手足溝左佢拗返黃得唔得？

去撐警大會是但搵個呀叔咪得

未見過人咁鬼仆街

2年預科 3年大學
咪同依家一樣 21歲grad有乜問題？

1971年11月1日出世，未過生日啫

佢一畢業，肥彭就委任佢做區議員

心腸咁惡毒，冇後代係好事

93年電腦開始普及，過兩年之後有Win95，好多人都用過，去信和買老翻CDROM

講粗口個個女仔

邊條仆街咁睇唔開溝佢

返網上識既鬼佬呃錢就有份

Oh no

係爛口老姑婆

笑能死，爛口到仆街

JW - 輕熟女

食左大麻？

老母早死，有爺生無乸教

見到個樣就已經知道佢份人閪
塊嘢鑲金都無用啦

黃金係香港嘅用字有第二個意思嘅

你睇完話後感比我知就得~

篤灰

屌你老母...相體都要賣廣告...重係喺01賣...
唔撚死都冇用...

老處真係特別恐怖

嘩天蠍座 一定好撚淫

咁都索
睇下47歲可以係咩樣：

人生污點

嘩屌！張校服相，仲老過啲老師

又樣衰又臭檔

安柱之恥

黃金處女

我早兩年見過佢真人,仲同佢係架好迫嘅𨋢企埋一齊,真人好L老,仲要噴好撚勁嘅香水
好彩嗰次佢搭三層樓,如果唔係,我應該永久失去嗅覺

爭住埋單

屌

「有兩隻狗算不算單身?」被記者關注私生活，麥美娟不慌不忙反問。

即係俾狗屌咁解？

家教甚嚴但係講粗口

佢未試過性交，乜都想試吓。

報串畀人老母知咁威
兩年後就自己死老母
篤灰篤到死老母

所以咪單身

真係？ 佢老母早死？

麥美恩正d，小肥個樣又鄰家女孩feel，做老婆一流，不過奶奶應該會唔係幾高興，因為家嫂會屌阿仔個老母

Alicization

愛麗絲早在40年前出現，等待她的同人

搵人撐佢十秒

識屌人老母家教有幾嚴呀⋯⋯

唔會係老處呱
咁咪啱晒連登某部份人

我以為佢打俾個男仔個阿媽講粗口添

屌你有無睇內文

毒娥態度和眼神屬於粗魯鄙夷，麥美娟之潑辣比毒娥猶有過之

嫌人唔夠靚仔家底唔夠厚姐

Sorry 未完全睇晒

：講粗口嗰個女仔呀...

麥少女戰士

佢幾十歲個樣同做女仔嗰陣一樣咁老

駛鬼擔心佢早戀咩

呢個樣真係一流

邊個有興趣知佢戀愛故事

最正應該都係 後生哪吒

估下邊個係佢

啲老女人有老人臭都會不停噴香水

佢覺得自己家教好
但你睇佢政治取態 言行舉止 就明啦

家教好可能要重新定義

就你啦 咁都諗到

見到都覺得好撚仆街
抵佢而家咁

開始普及，只係政府/公司有用

可以好肯定93年好多人屋企係無電腦
當年我小學大把人要排隊借電腦用

圖書館借用電腦唔記得幾時開始

你係咪好細個
93年用菲林唔出奇，啲衣著都好合理

利申中年

得罪講句，佢嘅尊容真係唔係個個都好，當然冤豬頭都有盟鼻菩薩

屌你老母

//梁振英亦承諾為麥美娟覓得伴侶//
幫佢搵個男版龍蝦？

講到自己咁毒又夠膽打比人地老母

粗口娟都諗住洗底
唔怪得黑警以為拍多幾條飛機片就有用啦

睇中學相，呢d 女唔會有人約

有冇佢講英文啲片睇下？
英文系

十足十公司啲閪女人，一把年紀冇人要又唔反省吓自己，乜都係人地錯

呢D閪女人要大大力咁屌

寫稿條友知唔知咩叫「黃金」？講緊鹹蛋黃呀？

點解問佢係咪單身 佢會答兩隻有兩隻狗呢
唔知有咩作用

封得

你老母家教咁嚴教到你屌人老母？

唉，連麥美娟呢啲咁撚柒嘅保蝗閪喺大學就有初戀，叫中年a0毒男情何以堪

哇屌 樓上個啲全部未見過女人呀? 藍屍就去做天使啦 佢呢啲質素其實狗也不屌

抵撚死 老果時無人無物 咁黑心搞到香港死

拍埋葉劉個篇就知

屌你老母見到個校服LOOK先知係同校
羞家!

有冇做過愛

梁振英亦承諾為麥美娟覓得伴侶。

Jm9

極權臭閪，孤獨終老

老處女
擘大對脾都冇人想屌

咁撚樣衰

果個女仔

笑撚死原來呢度冇人講粗口架

689 身邊會有d 咩單身男人?

不如叫私煙介紹啦
佢咁嘅樣都搵到人埋單

==========================
【彥霖案】證物消失?

你真識食

佢中學個陣已經同工賊會有個千絲萬縷嘅關係

一切都因徵文比賽而起：「讀中學的時候，曾經取得一個徵文比賽的獎，本來去加拿大讀書，但剛剛媽媽因心臟病過身，家人不准去。」錯失了外國留學機會，卻改變了她的一生：「之後班主任鼓勵我參加另一個葵青區的徵文比賽，我得了獎並擔任了青年大使，因而識到了我的師傅濤叔，陳濤。」

陳濤是工聯會貨櫃業職工總會前秘書長，這位老前輩在麥美娟心中植下了工會的根：「濤叔很喜歡說話，跟我們說很多工會的故事，港英時代工會如何被打壓，忽然開開下會，有班警察上來搜身，工友被打壓時他去醫院和監獄探望工友，又講當時的人如何窮，工會要搞識字班。是他用身教和言教來令我覺得，工會很幫工友。」

唔知仲係咪處呢

姊弟戀好多人接受架放心

diu

販冰強都係

冚膠錶都係

呢d質素 邊個會要... 黃金剩女？ 笑話

仲係咪處？

卿本奸淫，奈何作賊

同上

咁既樣 去到大學有拖拍已經好神奇

麥美娟既尊容，邊有人敢食呀？
DLLM 賴家教嚴，唔俾拍拖喎?

點解我會入咗來

粗口罵林鄭，係我惟一buy佢既point

家教甚嚴，唔俾早拍拖。

所有家規都唔可以犯，惟獨可以屌特首老母。

篤灰個格真係天生

我屌晒你班連登仔
呢d重口味post永遠都多圖仲要高清
平時果d靚女流出瘋傳就一張圖都無

0%

這麼醜的女

牙娟個口大撚到可以同時間含兩條撚

麥美娟做得最錯就係無扯林奠條BRA帶同佢肉膊

你不如睇吓張寶華啦

俾屋企害
如果去到外國開下眼界
可能唔會好似而家咁無良知

巴打食開屎？

不過讀幼稚園時就識講粗口

有興趣追佢嘅人

Who

有冇搞錯 咁都唔識 比江澤民鬧 too simple sometimes naïve 嘅前有線女記者

你係咪有興趣？

你講緊邊件？

原來細細個起就咁有禮貌，有咩唔啱心水即刻諗起人地老母

學生妹
要彈佢bra帶

「有兩隻狗算不算單身?」

麥美娟都好冇道德
我會同男朋友搞野 但佢似乎會搞佢兩隻狗

同感

佢個答案真係痴撚線

老姑婆臭閪

得背面你都啱

講真想要
食軟飯正呀

個兩隻狗日日好攰

由有落都唔敢叫去到當面問候777老母。

女大十八變

我03年都仲用緊單反
第一部數碼相機04年買

你真係頂得順